做人做到好累

呢個世界太多人
根本就不必要有咁多人
大家都只是物質主義
追求享樂
我好sick of human being
sick of this environment
sick of hong kong
香港這地方令我想窒息
想嘔吐
全個世界都一樣
呢個世界靠既係拉關係
同人混熟
而唔係做野
i am just an unfit to the world
tired of living

I am tired of living
My life is given without my permission
When i was in my mum, i was taken out from my moms belly rather than be bornI never wanted to enter this sick worldThere is no reasons for me to live if i dont want to
I am sick of human race
Sick of this world
Sick of the rule of living game